Logitech G29今年電腦節有冇平？

上年見佢5折好抵屌
唔知今年仲有冇

限量要搶就不了，寧願俾貴d舒舒服服咁買

利申唔知

不如你問下期六合彩開咩？
都未到點答你

上年好似係網上訂購 有人送上門

thrustmaster好D

好貴 碌波棍

一分錢一分貨

之前動漫節有特價3999一套連棍

之前amazon prime day 199美金

未用過amazon 係咪真行貨黎

水啦 青

咁同佢上年會員價差唔多 加多三四舊買行貨

電腦節又要迫

窮L係要迫下架啦